好攰

係。係好撚攰
幾日落黎晚晚都通頂
但係唔該
頂埋落去
黎明行動
等等見。

黎明將至

香港人加油

頂埋落去好冇

起身

比啲掙扎

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

加油 香港人今晚翻黎喇

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！